跪求時事台發功，金跌，美股大跌，燈返上去！！

跌！